有手足掉雞錢入狗屋，又無手套會唔會出事

有指紋架大佬

點呀 亂拋垃圾罰1500?

唔係樣樣質地都掃到指紋

其實狗有指紋data咩？

正常一張銀紙好多人掂過

溪錢留唔到指紋

身份證

比人Target佐
會用非法集結來告 入硬

身份證唔係入境處㗎咩？狗都access到？

到e家你仲覺得部門係獨立？

掃到又點 銀紙大把人掂過

溪錢真係當錢洗？

問題係佢點攞出嚟做證據

店員又可以掂過，送貨既又可掂過，買賣過程大把人拎完又放底唔買

溪錢